1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

forEach - застосовує функцію до кожного елементу масиву.

2. Як очистити масив?

за допомогою методу splice, lenght(задаючи йому значення 0) або присвоїти пустий масив

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

за допомогою методу Array.isArray();